捱下去

我知大家一定都好無力 好嬲自己做唔到d乜嘢 甚至覺得好似已經冇曬希望 心底裡可能想所有嘢返返去最初未抗爭既時候 做下港豬好開心

我可以同你講 We are at War
已經冇可能返轉頭
政府已經過左道德底線
你宜家放棄就等於將香港拱手讓人
香港就會成為下一個新疆
宜家係最壞既情況，但亦都係我地最接近贏既一次
所以希望大家唔好放棄 堅持到尾 勝利一定會屬於我地

想放棄既時候睇一睇之前既新聞，睇下其他手足為香港做左既嘢 受左既傷 將憤怒轉化為原動力 繼續捱落去 咁先對得住佢地 對得住自己既良心

光復香港 時代革命！

攬炒啦，拎中國國旗出黎，要求馬上收回香港，馬上取消一國一制，解放軍立刻南下。你班警察，咁柒唔撚鐘意香港人，打得咁撚開心，我地一齊落地獄啦。

著紅衫，著白衫，i love hk 的，一齊去圍尻政總，中聯辦，唱國歌，要求馬上出解放軍止暴，唔出就掉尻佢雞蛋

我唔撚要facebook 唔撚要YOUTUBE，唔撚要互聯網啊 唔撚要自由啊

解放軍佔領香港啊，解放香港啊

共產黨第一次時間清算你班高官同你班狗，咁撚鐘意為極權政府做野，咁撚鐘意香港變大灣區。

要係香港撤資同比外資入內地市場，唔撚係我地班平民。屌你商會同商家佬，地產商，經濟好，收益最大係你地，經濟差，到時最撚大獲就係你地。

藍絲睇下，中國強大啊。我地一齊回歸祖國啦，柒頭皮，共產黨打到黎啦，電腦大爆炸啊

尋日咁大鑊, 個個又話好嬲, 今朝大家又咪當無事齊齊返工振興經濟。。。

有無人可以話我知，下一步應該點做，我宜家應該做咩好，我時刻都控制緊憤怒又異常冷靜，但係好難集中去思考，我好清楚自己暴走只差一個契機

咁始終好多人手停口停 同埋都未突破到罷工既心理關口
大家既情況唔同 一定有人做唔到咁多 要靠其他做到既人做多d

堅持到底 永不放棄

你可以列底你想做既嘢
再睇下呢d嘢邊d可以幫你達到你既目標
例如 為左攻心 我應該做好文宣 定係點呢
為左打擊經濟 我係咪應該要罷工呢

要諗自己可以為呢場革命做到d咩
一個人既力量已經可以好多

唔好屈埋自己 好多時人會諗埋一面
如果真係好辛苦就暫時拎開電話，唔好睇任何會影響情緒既嘢
睇下喜劇 或者去做下運動游下水
或者最簡單收埋自己一兩日 唔同外界溝通 比自己休息下
加油啊香港人
你地係我見過最捱得既生物
撐落去
相約勝利之時

我都覺得好心累
以前嘅我覺得自己好堅強 唔會咁易動搖
但係原來自己都有好灰好頹嘅時候
唉
仲要琴日先黎講分手
點解要偏偏揀呢個時候講分手
一個人真係好難捱

屋企人同朋友呢？有冇搵過人出黎傾啊？
我諗你要求到 一個hug唔會好難姐

巴打你暫時唔好處理一邊既嘢先囉 兩面一齊黎係幾惡哽既
試下keep住自己忙 埋首係做嘢之中
可以暫時麻痺下既
時間會令你好受d既

世事難盡人意
宜家咪同朋友傾下計紓緩下情緒先囉
你總會見到你想見既人既
只不過宜家見唔到姐
當宜家儲埋多d情緒
見到佢嗰陣咪會開心d囉

818不見不散